麻煩Admin刪post，因為冇見到FBI既source去Fact check，好易炒車

麻煩Admin刪post，因為冇見到FBI既source去Fact check，好易炒車

不想冤枉人 Thanks!

想刪個po都負皮

push